有冇師兄 從來唔會去uniquo , gu 買衫?

制服咁 個個都一樣樣
做左咁多年人 唯一買過件就係heat tech

有冇巴/絲打 從來唔會去呃steam, origin, game?

我從來唔打機 唔想哂時間

連打機都唔捨得俾錢,其實會唔會連衫都唔捨得俾錢買要偷或者呃

點止唔去買衫 直情從來唔出街都大有人在

笑撚死我

傻鳩樓主

買完唔撚識襯 怪人啲衫似制服